# Лабораторные работы C#

## 1. Записная книжка

| Класс / Файл | Назначение |
|-------|---------|
| Program | Позволяет запустить программу |
| Record | Предоставляет объекты ("записи"), каждый из которых содержит информацию об одном человеке |
| RecordBook| Позволяет манипулировать экземплярами класса Record |